https://www.ktqmm.jp/event_info/36126

2021年12月11日〜2022年1月30日  
シティーハンター POP UP STORE「冴羽獠VS海坊主 墓場の決闘編」in小倉
城市猎人POP UP STORE“冴羽獠VS海坊主墓地的决斗篇”in小仓

**シティーハンター POP UP STORE**    
**「冴羽獠VS海坊主 墓場の決闘編」in小倉**  
城市猎人POP UP STORE  
冴羽獠VS海坊主墓场的决斗篇in小仓  


![](https://www.ktqmm.jp/wp/wp-content/uploads/2021/11/f51601f1e632d7abe4f7031078d05efb-480x480.jpg)

**2021年12月11日（土）～2022年1月30日(日）  
****北九州市漫画Museum　企画展示室（あるあるCity 5階）  
北九州市漫画博物馆 企划展览室(あるあるCity 5楼)  
[＊同時開催＊企画展「北九州国際漫画祭2021」](./2021-12_icf2021.md)**  
＊同时举办＊企划展「北九州国际漫画节2021」  


**入場無料**  
免费入场  

2021年3月に東京・墓場の画廊で開催され好評を博した『シティーハンター』のポップアップストアが、北条司先生ゆかりの地・北九州にやってくる！  
2021年3月在东京 墓場の画廊举办并大受好评的『City Hunter』的POP UP  Store，即将来到与北条司老师有关的地方——北九州!  

さまざまな『シティーハンター』グッズを販売するほか、作中の人気エピソード「冴羽獠VS海坊主 墓場の決闘編」をモチーフとするフォトスポットなどが登場。本ストアだけの“ご当地グッズ”や、北九州市漫画Museum制作の[「北九州市の魅力あふれる夜景×北条司ポストカードセット」](./2021-05-20_postcard.md)もあわせて販売します。  
除了售卖各种各样的『City Hunter』周边之外，以作品中的人气小故事「冴羽獠VS海坊主 墓地的决斗篇」为主题的照片地点也将登场。本商店独有的“当地Goods”，以及北九州市漫画博物馆制作的“北九州市魅力夜景×北条司明信片套装”也一并出售。

どうぞお楽しみに！  
敬请期待!  

**休館日　　毎週火曜日（※ただし12月28日、1月4日は開館）、  
**　　　　　**年末年始（12月31日～1月3日）****開館時間　11:00～19:00**

主催　　　北九州市漫画Museum  
企画　　　株式会社CrazyBump  

**＊本ストアでの決済方法は【現金のみ】です。予めご了承ください。  
＊展示している複写原稿は1月12日（水）から一部を入れ替えます。**  
在本商店的结算方法是【仅现金】。请事先谅解。  
展出的复印原稿将从1月12日(周三)开始更换一部分。  


＊当館からほど近くのJR小倉駅東側公共連絡通路には[北条司先生のフォトスポット](./2021-04-05_tunnel.md)がございます。本ストアにお越しの際は、ぜひこちらもお見逃しなく！  
*离本馆不远的JR小仓站东侧公共联络通道上有北条司老师的拍照地点。来本商店的时候，一定不要错过这里!  

